食過a酸既入一入黎 有野想問

岩岩食完第一個月
但因為book唔到醫生 被逼斷左藥2日
會唔會影響成個進度

唔會，佢抽乾你個人藥力唔會散得咁快，不過盡早搵返個醫生拎藥啦，因為斷下食下個功效會變弱

利申：之前食左半年

唔該哂
Book左聽日睇醫生喇
你食完半年好返哂？